開心速遞（293）新片頭 | 歐陽波比 x 群姐

cr: KFCCoffee

故事線集數list

做乜撚嘢呀呢集

江南四大淫蟲

好皆大歡喜

明明就係西門官人

Lm

slow

蜜娛院

係歐陽波比

豹哥西門慶

祝枝山

群波

四大才子

金裝4大才子

要求愛因斯坦 李楓 常駐

好耐冇見波比

波比

結果係邊8個唱
剩係知有蓮輝

又嚟白滑嘅身驅

波比出埸

呀工

豹哥做咩角色都係咁淫賤

你做乜撚嘢呀

群姐腦部大探秘

墨魚丸

白滑嘅身軀

係宜家既香港搵到一絲既溫馨同開心

愈墮落，就愈快樂

好日子好似幾好睇

依套好好睇
4個女主都100分

群姐ig info就係話自己有白滑嘅身軀

唔知兒登仔有無睇過金裝四大才子

波比好漲

好有回憶 ~~

古裝阿工

金裝四大才子MIX西門慶

做番祝枝山

四大才子得返波比

但翁虹變群姐會唔會變得太多

開心速遞不如改名做安心速遞

其實幾靚仔

Terry 開始有口頭禪，我係蠢啫，唔係盲/聾,可能遲啲啞嗰啲都出埋嚟
Terry 開始醒喇

現代眼鏡

唔係大露背嗰集講過啦咩

片頭拍得好靚

好有正劇feel

西門慶 x威龍潘金蓮

覺得時裝啱佢多啲
個貴族公子頭

簡直經典

好細過
唔記得講咩 但記得好睇

好豪華

片頭有口型 但實際未必有唱

如果有埋雷珍妮就好

豹叔嗰集講過

佢個髮型真係唔係常人可以Carry到

佢去咗邊?

群姐 IG 係咩？

群姐把聲好過翁虹

tune到分唔到

渣渣輝>林家棟>bobby>毅進傑

新歌好聽
新歌難聽

Bonnie 唔唱都比個出場機會呀

又想睇返

超好睇
勁好笑

講講下都想睇

去咗美國

除左識時務者 而家要請返另外兩個客串接近無可能

無terry

有max冇jenny感覺有啲缺陷，個個都一對對

根哥

好colorful

有呀 左面黃色衫

毅進星肥撚到隻豬咁
咪搞

盲

好似唔做愛回家？

最左咪係

睇清楚

有terry

驗眼

毅進傑已變咗廢老

呢套真係好好睇

話晒都叫清潔界關詠荷都唔算輸蝕

金裝四大才子
兩個影帝，上晒神枱

KC前面咪Terry
做咩個個都話睇佢唔到
存在感都唔係好低啫

潮生真係好高

好似無乜點變

不識時務變咗范徐麗泰

係 同埋特別高清咁 唔知點講

開心速遞個字隔離黃色大格仔衫咪terry

嘩 廣告都會轉

三太

阿清

梁茵好撚正

垃圾清

渣渣輝有機嘅
佢天與地甩咗底 搞到到依家仲差緊tvb劇數

今日咁多人客串

金蓮同垃圾清

連垃圾清都有

古代都仲係垃圾清

rebecca一樣係彈古箏

阿清姑娘

真係尋寶圖金蓮

垃圾清正到

古裝好正

ANITA

尋寶圖金蓮,垃圾清

正呀

垃圾清唔錯喎

古裝垃圾清

3太

孔曰成仁

三太好啱

咪臭hi

三太正

呢個唐伯虎好西門慶

三太好match

rebecca

豹哥竟然唔係做西門慶

其實外國d劇都成日有客串㗎啦
要請唔係無可能
係cctvb度縮唔肯請啫

三太好似正常過平時咁

三太做呢啲好啱

群姐係咪即係林鄭

工爺古裝

陽澄湖

腳

三太係媽媽生

成個開心速遞空群而出

豹哥似西門慶多啲囉

蟹柳兒

其實做完時裝做古裝都得

根叔個樣子

三太bb

蟹柳儀都要做呢啲

鳩到一個點

花柳兒

咁都有工水

屌你龔燁

過黎過黎

咁都有供水

根叔嚟自己個女做雞

羅宋湯盈盈

羅宋國

阿蟹

睇嚟佢地拍嗰陣都真係幾熱下，d close up見到佢地好大汗

笑撚咗😂😂😂

垃圾清同潘金蓮古裝好正

david

文頌嫻

正合吾意
過嚟過嚟

根叔拉隊嫖自己d女

WA DIU

羅宋湯

臭蟹味？

羅宋湯
有冇忌廉湯?

樊亦敏而家塊面太包
以前...

羅宋湯yingying

龔水都有三世姻緣

坐北向南洋妞

古裝baby

大小姐

俄妹David

古裝都要baby

坐北向南

烈艷紅

英文都講到..真係才子

坐北向南嘅洋妞

大小姐正

大小姐好撚型
前世都咁型

笑到仆街

大小姐好型

好sexy

輝輝：豈有此理

大小姐好撚man

識貨

痴線

媽咪呀

豈有此理

喂媽咪呀

好好笑

媽咪

金髮碧眼 坐北向南

淫根

吟根

4條仔，你俾3條女，點夠

大小姐古裝

我都揀烈女蓮

漕運界

淫根
有冇食屎妹豬

漕運界既吟根

淫根 diu

有意思有意思

黃尚

漕運界吟根

群姐黎料

阿輝抖M嚟㗎

芝心丸

首席

笑撚死

大帥哥

金裝四大才子

黎啦

知心院？！

淫根 官方認證

會唔會有食屎陳師奶

賣身

極度懷疑編劇有mon post

奶系

又淫根

群根？

群姐

鳩到笑唔出

長腳蟹個造型咪係醋娘子用過

自稱淫根

祝枝山要驅風

淫根叫自己

淫根你返去食屎啦同妹豬

編劇有睇呢度
呢度成日笑佢淫根

渣根

2000年
接近 20年，bobby 個樣無乜點變，cls

笑到痴線

Rebecca 彈古箏

點解冇陳c奶呢

睇完你cm笑左

多架妹個間
日本特務機關

叻吟詩既淫根

Rebecca

真係淫根

上世全部都係g

出現了
cap圖組

依集幾好睇

今集啲名 痴左線 食得好搞笑

呢集真係痴撚線

D古裝bgm

拍今集NG左幾多次

重口味

阿蟹對腳真係
加埋對奶真係晚晚要執佢幾劑

重口味左啲

哇屌

嘩

索呀

美人

擺房

Cls

救命呀

痴撚線今集

咁似以前鹹書d打油詩

波群

古人都好重口味

bgm好正

以前年代啲審美觀真係完全唔同……

我dllm tvb

屌你老母

好耐冇睇搞笑古裝劇

救命

我想嘔.jpg

擺房了

痴線劇情

少女唔鋤愛阿婆

痴線 笑死我喇

又黎熟識既bgm

歐陽震嘩屌！

波比從影以黎最大污點

做乜撚嘢呢段咁長

相公。。。

腳交

經典Bgm

D鳩力終於返晒黎

已經成左親

喂！咩事啊！！？CLS

好痴線

咁快結婚

寧願睇群姐好過睇美麗

正

咩意思？

個CLOSE UP

嘩,依個古裝景幾耐無見過

好大衝擊

今集高質

有無新片頭歌link

想點啊

呢啲叫好生養

娘子

群姐心口爆大爆炸

cls

吟根係咩玩法

好日都唔睇電視
難得睇一睇
套野痴q線

80 路

仲結埋婚

咁折墮

好耐無咁鳩

洞。

Bgm

群姐係個好娘子

笑jo

四大才子得返佢仲係無線
個4條女都唔係到

祈求KFC巴打cap多次

笑死

好羞耻

娥媽媽

好撚痴線

清b

愛回家係CCTVB清泉
邊個唔服

果d舊bgm

Cls到

石榴姐

D劇情不嬲都痴線

大小姐最正

夜晚係度

雞仔啄米圖

續身

三太好正

三太喺古代都係咁吱喳

才子咁窮咩

貧民「屈」⋯⋯

以為佢又會講話係壞咗嘅人

三太真係好似龜婆

群姐d汗

處境劇拍到正劇咁

耳龔嘅廢柴

娥媽媽咁好嘅

娥媽媽 林鄭

三太前世都咁八婆

月娥媽媽

三太講野好正

三太真係好嘈

依家都唔再用舊既Bgm

古裝三太都咁好笑

出哂汗

好sweet呀

三太好Q

群姐出曬汗

今集一定過30點

三太一如既往嘅口賤

仲要俾大頭

好癲呀

可唔可以遠d

大汗到

好熱流晒汗

TVB經典古裝BGM之一
唉 以前既TVB真係好懷念

樊奕敏都幾正

好懷舊

群姐好撚大汗

睇嚟片場好熱

好大汗下咁wor

tvb御用古裝bgm

群根

熱死群姐

繼續淫根

淫根有妹豬架啦

聽落好似係再生緣嗰一期

Nvm

群姐啲汗不停滴

汁女

唔好咁啦，條線+劇情有問題姐，唔關美麗事

成集主角

好撚好笑

岩岩生完谷奶個期，玩夾腸都得啦

睇見都覺熱

古代都係做清潔

三太無論咩年代都咁可愛

又係清潔

換走咗群姐就係以以嘅tvb劇

滅鼠

好似拍個陣好熱

服毒

就咁食

前世都係做清潔
唔知有冇小費呢

痴撚線

依套野可以去到幾撚痴線
60路先來做女主角

食老鼠藥

出事啦

拍嗰時好熱，真係辛苦晒

真係唔洗哂柴火

死得咁on9

死埋

食咗包老鼠藥

屌食咗鼠筣

個格好正

枝山rip

笑死 鼠藥

莫非三世都畀群姐殺死

食咗鼠餌

？

今集好撚痴線

原來第一世就咁死咗

中伏

比老鼠食架wo

砒霜.......

樊亦敏 做依d角色真係岩晒

睇黎群姐要害死波比3次

個鏡頭

屌

比佢害死

嘩，好血腥

死得好on9

第一世完左

好3D

畫面

三世孽緣

屌你老母 噴血

第一世完

個鏡頭好污糟

RIP

好on9

成個mon都係血

噴血笑到仆街

噴埋落鏡頭

噴血

嚇撚死

成個mon 都係血

噴埋落鏡頭度

砒霜

群姐都交到戲

咩事呀呢套劇

波比：我真係唔死都冇用

下teddy幾時變返嚟架

第二世呢

真心痴線

原來歐陽波比對上一套劇已經係17年嘅事黎

啲演技好到

所以後世要迷佢？

群姐件衫有血？

紅顏禍水

枝山波比

大暴走，好撚鳩

美麗上鏡太噁

有冇噴血gif

痴撚線 嚇死我

我睇緊乜撚嘢

點解波比會拍既？冇追開
點收$？

枝山波比
日本人來架

慘

我表弟睇到噴血果幕嚇到喊左

仆街
呢d死法明明係terry先做得出

1世1集?

笑到傻

常識問題嚟
唔關讀唔讀書事……

好 cls

咁快第二世

化蝶

一屋老友記呢

梁山伯

安仔

鏡頭都有血

安淩

祝英台？

講到下集

書友

屌情逆三世緣

山伯波比

仲有第二世

00古裝好靚仔

頂，仲有第2世

蓮群結黨

梁祝

最少有三集啦

8點半啦wo
仲有

大小姐做妹仔

梁山伯祝英台

有安凌

大小姐做書僮

on9安又釣魚

仆街
要玩幾多世

大小姐做下人

我究竟睇緊咩

梁山泊？

真係三世緣

祝英群

梁山泊

小蓮

廢青安

大小姐變左跟班

垃圾大小姐

大小姐做群姐書僮

情逆三世緣

個書包

大小姐變丫鬟哈哈哈哈哈

誇世代有17年咁耐咩？

大小姐同群姐掉返轉

梁山伯 祝英台

梁祝？

大小姐變咗書僮

呢個大小姐好可愛

小姐

大小姐變左妹仔

大小姐變書僮

好可愛啊大小姐

技山波比即係咩

屌禁錯 sorry

大小姐個樣

大調轉 大小姐變下人

群姐係關詠荷？

我都想問

梁祝又出埋
第三世係咪鐵達尼

書僮小蓮

譚道德

孝國

想買番個寧采臣書包

點解我地個留言一模一樣

屌你老味

祝英台

道德兄

譚道德都係教書

好撚cult呀

頂poolpool同George都係度

蓮輝

道德撚繼續做道德撚

呢個大小姐.....

原來有孝國

十世教師譚道德

情逆三世緣MIX梁祝MIX四大才子

群姐都做到主角真係好勵志

之前歐陽震華都有套情逆三世緣

呢兩集會唔會係愛回家主要角色大集合

終於明祝英台點解一直都冇比人發現女兒身

山伯

嘩屌

大小姐扮低靈又得

對望

心跳聲

Gay

譚道德返古代好match

好撚重口味
GAY

安0古裝認唔到

HEHE

好想嘔

會唔會有梁祝主題音樂

能成為密友大概總帶著愛

談道德

癡孖筋

枝山波比
山伯波比

好近

你地做咩L 野對望啊

有孝國，呢兩集所有線都出動

今集好痴線

屌
呢度停

咁都忍到笑

Clssss

我如此心如鹿撞

兩集點夠喉

睇怕都上中下

天呀

上

ng左幾次
佢地咁鬼近

今日係最近最唔好睇既一集

把聲好q

啊

情逆三世緣之後係咪到洗冤錄？

主唱：一家人

好癲

淫叫完一聲就完

BGM

而家先睇到今日嘅topic

去番卡拉屋企個演法

Hehe

主唱 一家人

bgm好哀怨

屌 仲有下集

一家人

好悲傷嘅音樂

呢一集好似睇左好耐 但又覺得好快過

咁快就一集

好撚癲

今世唔通會叫 山伯波比

頂你個肺咁樣完

今集愛回家簡直係癲出一個新境界

痴線，tvb真係痴左線

就快推爆一個post

高汁

真係好正

個音樂好有以前古裝劇feel

男子和男子怎能親密如此

仲係未知自己睇緊乜痴撚線

十日飯都嘔出黎

演員表 群姐排第二

救命啊，笑到噴飯

屌 唔夠喉啊 起碼做一粒鐘啦

......................................

唔係咁樣跳就心臟病發掛

花枝丸吟根

又騙案

屌又死

朱00渣毛筆

你識條鐵咩

哇

又害死波比

到底NG左幾多次!!!

Oh my goodness
仲要兩集

波比忍到笑好野

Bobby

又死

預告都咁撚好笑

現代都係佢害死

屌，真係隊死埋bobby

Cls笑到仆街

好慘

預告大小姐個樣

今世都要搞死波比

推左波比 落山

Isabella ar!

呢野對望笑到仆街

咁樣碌落山

碌咗落山

推咗波比落山

呢集既內容好似一星期普通劇既內容咁

第三世

收皮

跟住會唔會係志摩波比

碌落去笑到收唔到聲

E沙啤拿...

又殺佢一次

愛回家係俾編劇發洩嘅地方

I~SA~BE~LLA~~~

佢碌落去果下我笑到癲左

預告已經笑死

今集又係徐樂思
鳩劇情之王

聽日 屌你老母

同荷姐個套

波比"hehe"

rip

一集一po
痴撚線

就黎推左一個post

呢套16年 誇世代就17年

jack同rose就神作

係兩集加埋先係

仲有芝心院

歐陽震華⋯⋯歐陽震華

博士 無左片頭

1分鐘50幾個負皮 笑死

但鳩好多

今集好正

仲諗住會重溫晒波比經典劇集

其實呢個樣都算幾清純

起馬加埋大四喜成員啦

梁祝
化蝶

個夢應驗

呢兩集係咪take住嘢寫

波比係咪想挑戰大龍生 死幾多次

仲有無邊個未擔正過一集票選佢出黎做下

屌你老母笑撚死
細佬呢d擺明騙案嚟啦

第4世死法

碌落山笑到仆街

好痴線好想知歐陽波比有冇後悔接呢個job

我都係到諗係咪佢

我都諗起依套劇

英進

想睇足兩集連住既伊莎貝拉群就正皮
想睇美麗就

前世去叫雞竟然冇大龍生

佢好似話想入劇組

暖男

擔過啦

要翻睇 未睇清楚有冇彩蛋

谷爆人氣啦

同關詠荷

又隊住草寫

群姐後生個樣好似ok

預告好撚正
好有誇世代陳豪跳樓個feel

Why not both

豪仔
車手好撚型

佢好似勁開心

老雞同肥豬

一世一集就好

好想佢做長期角色呀

已經一百

1001

出過一集 好似叫咩佛系䁔男 大概3xx

金裝4大才子x情逆三世緣
好屈

唔好再將伊莎貝拉同美麗比！
根本無得比

同上星期四五果兩集比，Bobby 同群姐好笑D

又係bobby

靚過花魁look

個樣成個胡迪咁

波比: 俾心機 要搵錢應記有限期

阿鬼仲係冇主線

係就好 不過應該佢都係講下

想呃正皮！！ 正咗！

阿鬼

愛回家19年拎咗好多個禮拜收視冠軍

我 要 大 四 喜

最快1001 post

最尾張相諗起丁蟹

今集好多彩蛋

妹豬

關禮傑關禮傑關禮傑

呢集真係好高質

今集爆到一個完整1001 post

愛回家就係成班人好開心咁做一d好鳩既野

佢真係好樣衰好樣衰好樣衰呀
我可唔可以擲佢落山
咩話 擲佢落山

呢張cap到好似係群姐拋佢落山

推得快過火箭

又真係幾似

壞日子
應該又勁人爛劇情

重金禮聘

唔係話好好聽，不過好match開心速遞嘅風格

最尾10分鐘一個1001 po

推爆佢

不愧係TVB最高收視劇集
台慶劇都唔夠抽

推佢落街

今集真係好好笑，等睇第三世色戒

不要丟人現眼.gif

痴撚線好好笑
自從612就冇認真睇過愛回家
終於笑得出

Cls
愛回家真係走火入魔咁

好耐未試過咁快爆兩個po
好好睇今集

點解片頭冇安邦？

根本就應該拎最佳劇集

巴斯光年都似呀